# Описание приложения

## main.py
Скрипт main.py принимает на вход два числа A и N и возвращает одно число — степень N вещественного числа A.

## .gitlab.yml
Файл .gitlab-ci.yml отвечает за конфигурацию системы CI. Также в нём прописаны переменные A и N как переменные окружения.
